wewa卡問題

究竟用wewa自動增值8逹通計唔計迎新個$8500?
上面個blog話計, 我用手機apps睇又唔見有
thanks

唔多覺眼計零售簽脹

thz

thanks d咩

計,親身試過

咁咪好正 thx

超正

打過上hotline問CS，aavs計迎新但冇得抽獎

250蚊aavs係拎hkd2.5 refund or 1 refund

佢自己blog來,係高登都見到佢,大家搵friend 推薦你都好過益呢哋假狗
你篤穿佢都仲要死撐話個refer就過期唔會益到個blogger真係on9到無極限, 一日未過期一日都會計
呢哋仆街真係當個個都傻仔

計，利申：wewa白金卡

之前申請佢出左張台灣機票
只係比$300稅就去左一轉台中
用wewa卡找果$300稅仲有4%回贈

之後屋企人朋友買機票卜酒店，我都會幫佢地簽